良心飯堂老闆 親自出黎搞年宵無人知？

無人點搞年宵呀 年宵要人 推post要人
去下面個post幫手推到個個都知！
-
唔知邊個係良心老闆都禁入下面個post睇 今次無人血饅頭 唔好哂左老闆心血幫手搵場地！

［代post] 觀塘年宵見接受檔主申請啦！！

又話年宵係黃色經濟圈核彈
要人！ 要人！

又話年宵係黃色經濟圈核彈
要檔主！ 要香港人！
幫手推post！

［代post] 觀塘年宵見接受檔主申請啦！！

任何藍變黃都係好事，就算係做樣都得，但係要有野睇唔可以得把口(文極長)

有年宵 正

推行動POST要人！！！！